有冇人睇完藍宇變成軍燁黨黨員

腐到仆街
但係真懷疑劉燁2002拍攝時有深深愛過胡軍

其實劉燁當年被劉嘉玲邀請去不丹婚禮已經肯定有啲嘢(最後得胡有去)，佢哋兩個背後太多古怪

零仔嚟講 劉燁真係完美
1仔嚟講 胡軍夠man

Dklm